# Las 5 mejores SUV nuevas de Suzuki que vale la pena comprar

Si entre tus planes está adquirir un auto, Automexico.com te trae algunas SUV nuevas de Suzuki en México que podrían interesarte
https://automexico.com/compraventa/suv-de-suzuki-disponibles-en-mexico-aid12945